{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060093",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "구수리370"
    },
    "text": "クスリ370は川と山を一緒に楽しめるビューグルメとして有名です。 毎日11:00から22:00まで営業しており、LOは9:30pmです。 様々なメニューを提供するが、アメリカーノは5,000ウォン、カフェラテは5,500ウォン、カプチーノは6,000ウォン、手作りバニラビーンラテは6,500ウォン、グスリッシュペナーは6,500ウォン、ダッチコーヒーは5,500ウォン、チョコシューラテは6,500ウォン、よもぎラテは6,000ウォン、ミルクティーが6,000ウォン、イチゴラテが7,000ウォン、パッションフルーツエードが6,500ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "クスリ370の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クスリ370は毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のLOは何時ですか？",
            "answer": "クスリ370のLOは9:30pmです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "クスリ370ではアメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、手作りバニラビーンラテ、グスリッシュペナー、ダッチコーヒー、チョコシューラテ、よもぎラテ、ミルクティー、イチゴラテ、パッションフルーツエードなど、様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370のアメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370のカフェラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370のカプチーノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370の手作りバニラビーンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370の手作りバニラビーンラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のグスリッシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370のグスリッシュペナーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のダッチコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370のダッチコーヒーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のチョコシューラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370のチョコシューラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のよもぎラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370のよもぎラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370のミルクティーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のイチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370のイチゴラテは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスリ370のパッションフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスリ370のパッションフルーツエードは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 585
    }
}